強烈建議今晚所有和理非一定要去金鐘

行動目的
1. 追悼周同學
2. 發散狗力, 水炮車
只要人多，金鐘一定會部署相應狗嘅數目，甚至水炮車會係政總standby...簡接幫助各區開花

所以對和理非嚟講，絕對可以做到，非送頭而達到助攻效果

勇武嘅，留返係自己區快閃

今晚大家要各自努力

人呢

.

好多人呀

已到